如果真係立法左蒙面法，我有個建議

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

立左蒙面法咪即係冇退路囉
破釜沉默或者從此滅亡

屌你沉舟

到時就要晒啲建制塊面，睇吓到時後唔後悔搞個蒙面法

諗多左，我地會畀佢過到?

過左

而家睇返， 緊急法，秒過。我膚淺了